陳凱琳家姐因細妹太靚而自卑有童年陰影

笑死人

陳凱琳家姐因細妹太靚懷疑細妹並非自己細妹而自卑有童年陰影

有無家姐圖？

कुंआ

家姐慘左少少

可憐陳爸爸
陳媽媽真識食

好唔公平

家姐都靚嘅

屌，呢個好撚慘wo

家姐同遊學修撞樣

會唔會家姐先係親生

最撚慘係老竇囉

屌緊係啦
嗰2個都溝左血統
估唔到3個中得1個

我話香港人既審美眼光應該一樣 大家都係鍾意家姐多D
印度樣點都係差D

家姐係香港人樣 值得自豪嘅

外國人五官係靚... 高鼻子, 大眼精, 雙眼皮, 長睫毛

要怪就怪屋企個花王啦
唔好怪爸爸

唔算係醜囉，只不過無印度西施咁靚

低調啲啦

個細佬d毛髮香港人完全冇可能咁密咁多

夠老豆慘？

陳爸爸當年係產房見到對仔女都好大陰影

得家姐係老豆親生

唔同老豆邊有得比

下 佢地三個同國籍架咩？

痴線 一定比中東佬中出

家姐都好似賓妹喎
又係老豆親生？

游學修

點解唔撚認唔係親生 明眼人一睇就知佢兩個唔撚係佢老豆親生喇

比個印度大肉腸玩完之後就無第四個兄弟姐妹了

佢真係你細妹?

家姐每次看到細佬成個阿差咁
知道DADDY成頂綠帽戴到落腳感到不開心

佢老豆眼神好空洞
唉作為男人明既
有咩自已知

我都想講

真係好似游學修

你唔俾老豆出去偷食完叫佢老婆食死貓

幾似鄺b喎

佢老豆好慘

家姐都似印度婆
睇落又唔係老豆親生

遊學修嚟嘅

都唔同人種 邊有得比較

弟弟條女好撚正淫大波

點解陳凱琳咁鄭嘉穎咁襯
明明兩個我都唔係特別鍾意

唉…

果日媽媽係著白襪仔？

家姐先係親生

佢都叫靚？佢家姐都short既。

佢老豆話只有佢死左先可以講真相出黎

個叉妹同叉仔肯認自己係野種未啫
好叉煩呀 成叉日消費自己個叉樣
唔唔知自己叉得好樣衰
巫婆咁

佢老母真係勁婬 要走去勾佬

其實家姐幾順眼

唔會唔會，印度妹同老豆冇血緣關係，佢地可以

其實佢老竇有啲似文在寅

細個同妹妹出街一定比朋友笑
家長又會睇你全家唔起講緊廿年前未咁開放

一定好難受 求童年陰影面積

唯一親生

咩自已知 全世界都知

點會自卑
細個已經知道啲遺產點分配

唔知佢家姐有冇靜雞雞攞老豆細佬頭髮驗dna呢

其實個樣幾正氣
如個仔似佢 應該都唔差

兄弟？

Refaceapp...

同母……

一睇就知唔同老.豆

好仆街

都唔係呢個

屌你老味
唔撚講我都冇為意

又韓國又中東又遊學洲
佢屋企聯合國

講完越睇越似

#71

我都覺好似

家姐都似賓喎

肯定係親姐妹先算啦

咖喱味南亞裔蝗打亂種畜牲賤種

完美融合咗 冇留意到左上角

睇黎三個都係收養嘅，陳爸爸好大愛。

請問隻字點解？ google翻譯話係出色的

呢個先係

依個農民工啦

其實家姐同細佬都差唔多色

一睇就諗起佢

唱佢地成家都好多年
真係親生既應該一早攞左dna 證明出黎
所以放過佢地啦
大家都知咩事

笑左

好衰架

似乎係井既意思

咁樣對比返係嘅

下數上第二排最右嗰個有啲似邵美琪

佢老豆係咪屌左個工人

屌根本得家姐係親生
另外2件肯撚定係蝻

到底呢個話題會唔會完
次次未入黎已經知個post嘅內容

家姐係咪親生唔知
個細佬就一定唔係

你細妹個老豆靚仔嘛，有遺傳既

家姐都唔似佢老母

其實老豆老母個樣都靚靚地，唔算係普通樣
但家姐個樣係好普通

🥺🥺🥺

懷疑呢家人好淫亂

屌 😂😂😂
我諗佢地全家一早知咩事
可能廿年後 條女收左山淡出妖樂圈
佢地先肯講真相

屌 真係好似

但細佬大眼高鼻印度中東人樣嚟

厄人都有個限度😂😂
屌你條仔一望都知唔係華人

唔怪得佢家姐咁老定
一驗DNA就知果2個野種無機會繼承遺產

如果冇佢家姐親身示範

陳凱琳同埋佢細佬其實可以死坳係冇溝其他種

但係一拼埋家姐
不過呢個潘多拉盒子打開咗其實對任何人都冇好處

又提陳爸爸嘅傷心事

想知亞媽咩樣，
如果係亞洲人樣，
單野真係水洗都唔清。

有一次係街見到陳凱琳細佬，佢真人個樣完全就係印度人樣，比相更似印度人
真係好難令人相信兩個華人生到佢呢個樣出嚟

去重慶大廈直情可以打成一片添

佢地由細到大肯定受過好多冷言冷語
好心大大方方認咗佢啦
而家格硬否認只會引起更多質疑

真 認咗反而冇咁多人講

應該好憎個老豆，隔一排又出post比人恥笑個老豆

收到wind佢細佬係會員ust南亞仔

屌 碌返上去睇多次
駁唔到

白襪仔都冇

建議tvb搞番套You are not the father
收視即刻反彈上宇宙

講咗咁耐
其實真係有冇專業人士
可以講下有冇可能生到變左南亞種

唔喺香港大算好彩
香港長大嘅話實俾同學笑做叉仔

人地基因突變啫

我覺得似胡錦濤

有可能嘅你未見過唔代表冇啦
但好少見到五官輪廓咁深邃

好撚慘
成頂綠帽比蝻亞仔親手笠落黎
仲要生左兩件

打手：三個都係領養

返唔到轉頭
而家點睇都覺得係長頭髮游學修

家姐係 #71

南亞條眉先咁粗

全家都似老母
但唔似老豆

根本兩家人
大家姐就正常

好仆街唔爭氣笑撚左

表兄妹應該知道內情

家姐對眼同老豆一樣
個鼻同面型同老母一樣
屌你睇返上面2個, 咩人種

家姐係普通香港人樣

家姐個鼻同老豆老母一樣

佢哋兩個拍埋一齊，雙方笑容係幾真摯

大左識自欺欺人

呢啲大鼻中東樣真係好恐怖

唔知而家啲細路仲識唔識佢

屌佢可唔可以唔好藐嘴
好撚火滾

要查吓游學修老豆有無出過軌

一係領養 一係綠帽
冇其他

吳啟華

家姐：點解我老豆唔係印巴佬

大姐先係親生 餅印
其餘

唔係親家姐呀嘛

秒

除咗左眼似老母之外
五官全部似老竇

死咗十年都有
仲記得當年fox玩膠

定垃圾Bomba個Fox

intax wide?

帽到阿媽都唔認得

點解會生到兩件咖喱

其實都唔洗執著 老母去過中東做野
認左同第二個人生咪仲大獲 華人社會點接受倒
一直唔認 你地又無証據 老西都唔認

中東雞
老豆大大頂綠帽

陳老母創造醫學奇蹟

屌，一撚樣ge

家姐應該唔會接受訪問
姐係陳凱琳自己講話佢家姐唔鐘意佢?

又係有啲似

好似三個都係執番來

你點知

或者3個都唔係

其實我覺得最襯都喺周麗淇

點解呢個皮膚黑又好咁多

印度姊弟去香港旅行留下合照

你個名

媽媽係世紀大騙子

跟本係印度人

爸爸唔笑

點認呀大佬

話時話，陳凱琳做過d 咩黎，係咁狙擊佢

陳老母係聖母

上帝說陳老母生咖喱
陳老母就誕下兩件咖喱

印度人標準算靚?

好明顯高ling陳敏之扮完都唔會似印度人
同陳凱琳完全2個樣

笑到仆街 根本唔同人種嚟

都係睇靚唔靚姐

呢個印度妹你屌唔屌

陳媽媽叫完foodpanda就咁啦

佢全家真係好撚好笑

驗左DNA未

咁錢七點算

成個女版游學修咁

家姐真係似全個生出嚟

聖靈受孕

下圖個家姐都幾好呀, 我接受到喎

呢排做咩咁多巫婆post，全部人放監出嚟？

一係帶綠帽，一係佢老母定係老竇係混血基因或者係基因突變

唔想俾人知佢老竇帶

所以佢家姐咪唔鍾意合照囉有個對比

至少都係華人樣

諗起以前有個新聞，話兩個黑人生左個白人出嚟，好似話兩個祖先有白人

#71先係佢家姐

根本得個大女係親生

家姐同細佬妹可能文化融合唔到所以有童年陰影

陳凱琳根本妖怪樣

家姐會喺social media(fb) 呻
呻個妹靚，自己比唔上佢

咁傳媒就crop咗家姐寫嘅嘢做新聞

其實家姐寫blog呻過

：妹妹有美貌，但我有創意，冇需要比較